% Encoding: UTF-8

@Book{Macdonell1993,
	author		=	{Arthur Anthony Macdonell},
	title		=	{A vedic grammar for students},
	year		=	{1993},
	publisher	=	{Motilal Banarsidass Publishers},
	address		=	{Delhi},
}

@Book{Macdonell1917,
	author		=	{Arthur Anthony Macdonell},
	title		=	{A vedic reader for students},
	year		=	{1917},
	publisher	=	{Oxford University Press},
	address		=	{Madras},
}

@Book{Whitney1889,
	author		=	{William Dwight Whitney},
	title		=	{Sanskrit Grammar: Including Both the Classical Language, and the Older Dialects of Veda and Brahmana.},
	year		=	{1889},
	publisher	=	{Harvard University Press},
	address		=	{Cambridge},
}

@book{Bloomfield1930,
	author		=	{Maurice Bloomfield and Franklin Edgerton},
	title		=	{Vedic Variants -- Volume I -- Verbs},
	publisher	=	{American Council of Learned Societies},
	address		=	{Philadelphia},
	year		=	{1930}
}

@book{Bloomfield1932,
	author		=	{Maurice Bloomfield and Franklin Edgerton},
	title		=	{Vedic Variants -- Volume II -- Phonetics},
	publisher	=	{American Council of Learned Societies},
	address		=	{Philadelphia},
	year		=	{1932}
}

@book{Bloomfield1933,
	author		=	{Maurice Bloomfield and Franklin Edgerton and Murray Barnson Emeneau},
	title		=	{Vedic Variants -- Volume III -- Nouns and Pronouns},
	publisher	=	{American Council of Learned Societies},
	address		=	{Philadelphia},
	year		=	{1933}
}

@book{Bloomfield1916,
	author		=	{Maurice Bloomfield},
	title		=	{Rig--veda Repetitions},
	year		=	{1916},
	publisher	=	{Harvard University Press},
	address		=	{Cambridge},
}

@Book{Oldenberg2005,
	author		=	{Hermann Oldenberg},
	title		=	{Prolegomenon on Metre and Textual History of the Ṛgveda},
	year		=	{2005},
	translator=	{V. G. Paranjape and M. A. Mehendale},
	publisher	=	{Motilal Banarsidass},
	address		=	{Delhi},
}

@book{Oldenberg1909,
	author		=	{Hermann Oldenberg},
	title		=	{Ṛgveda. Textkritische und exegetische Noten},
	year		=	{1909--1912},
	address		=	{Berlin},
	publisher	=	{Weidmann},
}

@book{Renou1928,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Les maitres de la philologie védique},
	publisher	=	{Librairie Orientaliste Paul Geuthner},
	year		=	{1928},
	address		=	{Paris},
}

@book{Renou1952,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Grammaire de la Langue Védique},
	publisher	=	{IAC},
	address		=	{Lyon},
	year		=	{1952},
}

@book{Renou1956,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome II -- La composition du dixiéme mandala},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1956},
}

@book{Renou1957,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome III -- Les hymnes a l'Aurore du Ṛgveda},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1957},
}

@book{EVP4,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome IV -- Les hymnes aux Viśvedevāḥ},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1958},
}

@book{EVP5,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome V -- Les hymnes aux Viśvedevāḥ},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1959},
}

@book{Renou1960,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome VI -- Le destin du véda dans l'Inde},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1960},
}

@book{Renou1964a,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome XII},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1964},
}

@book{Renou1964,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome XIII},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1964},
}

@book{Renou1967,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome XVI -- Hymnes aux Aśvin},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1967},
}

@book{EVP15,
	author		=	{Louis Renou},
	year		=	{1966},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome XV},
	address		=	{Paris},
	publisher	=	{Éditions E. de Boccard},
}

@book{Renou1969,
	author		=	{Louis Renou},
	title		=	{Études Védiques et Pāṇinéenes -- Tome XVII -- Hymnes a Indra},
	publisher	=	{E. de Boccard},
	address		=	{Paris},
	year		=	{1969},
}

@book{Arnold1905,
	author		=	{Edward Vernon Arnold},
	title		=	{Vedic Metre in its historical development},
	publisher	=	{Cambridge University Press},
	address		=	{Cambridge},
	year		=	{1905},
}

@Book{Delbruck1888,
	author		=	{Delbrück, Berthold},
	title		=	{Altindische Syntax},
	year		=	{1888},
	publisher	=	{Verlag der Buchhandlung des Waisenhauses},
	address		=	{Halle},
}

@book{Speijer1896,
	author		=	{J. S. Speijer},
	title		=	{Vedische und Sanskrit--Syntax},
	year		=	{1896},
	publisher	=	{Verlag von Karl J. Trübner},
	address		=	{Strassburg},
}

@book{Speijer1998,
	author		=	{J. S. Speijer},
	title		=	{Sanskrit Syntax},
	year		=	{1998},
	publisher	=	{Motilal Banarsidass},
	address		=	{Delhi},
}

@book{Dahl2010,
	author		=	{Eystein Dahl},
	title		=	{Time, Tense and Aspect in Early Vedic Grammar: exploring inflectional semantics in the Rigveda},
	year		=	{2010},
	publisher	=	{Brill},
	address		=	{Leiden}
}

@book{Grassman1873,
	author		=	{Hermann Gunther Grassman},
	title		=	{Worterbuch zum Rig--veda},
	year		=	{1873},
	publisher	=	{O. Harrassowitz},
	address		=	{Wiesbaden},
}

@book{Pujol2005,
	author		=	{Òscar Pujol},
	title		=	{Diccionari Sànscrit Català},
	year		=	{2005},
	publisher	=	{Enciclopèdia Catalana},
	address		=	{Barcelona},
}

@book{MonierWilliams2011,
	author		=	{M. Monier--Williams},
	title		=	{A Sanskrit English Dictionary: Etymologically and Philologically Arranged with Special Reference to Cognate Indo--European Languages,},
	year		=	{2011},
	publisher	=	{Motilal Banarsidass},
	address		=	{Delhi},
}

@book{Mayrhofer1956,
	title		=	{Kurzgefasstes etymologisches Wörterbuch des Altindischen},
	author		=	{Mayrhofer, Manfred},
	publisher	=	{Carl Winter},
	year		=	{1956},
	address		=	{Heidelberg}
}

@mvbook{Mayrhofer1996,
	author		=	{Mayrhofer, Manfred},
	title		=	{Etymologisches Wörterbuch des Altindoarischen},
	publisher	=	{Carl Winter},
	volumes=	{3},
	year		=	{1996},
	address		=	{Heidelberg}
}

@book{Jamison1983,
	author		=	{Stephanie Jamison},
	title		=	{Function and Form in the -áya--Formations of the Rig Veda and Atharva Veda},
	year		=	{1983},
	publisher	=	{Vandenhoeck and Rupretch},
	address		=	{Göttingen},
}

@book{Jamison2014,
	author		=	{Stephanie Jamison and Joel Brereton},
	title		=	{The Rigveda: the earliest religous poetry of India},
	year		=	{2014},
	publisher	=	{Oxford University Press},
	address		=	{Oxford},
}

@book{Macedo2010,
	author		=	{José Marcos Macedo},
	title		=	{A palavra ofertada: Um estudo retórico dos hinos gregos e indianos},
	publisher	=	{Editora Unicamp},
	year		=	{2010},
	address		=	{Campinas},
}

@book{Melazzo2010,
	author		=	{Roberta Melazzo},
	title		=	{I Bahuvrīhi del Ṛg Veda.},
	year		=	{2010},
	publisher	=	{Innsbrucker Beiträge zur Sprachwissenschaft},
	address		=	{Innsbruck},
}

@book{Gonda1975,
	author		=	{Jan Gonda},
	editor		=	{Jan Gonda},
	editortype	=	{organizer},
	title		=	{Vedic literature: (Saṃhitās and Brāhmaṇas)},
	volume		=	{1.1},
	number		=	{1},
	maintitle	=	{A History of Indian literature: Veda and Upanishads},
	publisher	=	{Otto Harrassowitz},
	address		=	{Wiesbaden},
	year		=	{1975},
}

@article{Zimmer2015,
	author		=	{Stefan Zimmer},
	title		=	{Review of Jamison--Brereton's English Rigveda},
	journal		=	{Journal of Indo--European Studies},
	pages		=	{477--544},
	year		=	{2015},
	number		=	{3--4},
	volume		=	{43},
}

@book{GeldnerVI,
	author		=	{Karl Friedrich Geldner},
	title		=	{Der Rig--Veda aus dem Sanskrit ins Deutsche übersetzt und mit einem laufenden Kommentar versehen. Erster Teil: erster bis vierter Liederkreis},
	year		=	{1928},
	publisher	=	{Harvard University Press},
	address		=	{Cambridge},
}

@book{GeldnerVII,
	author		=	{Karl Friedrich Geldner},
	title		=	{Der Rig--Veda aus dem Sanskrit ins Deutsche übersetzt und mit einem laufenden Kommentar versehen. Zweiter Teil: fühnfter bis achter Liederkreis},
	year		=	{1928},
	publisher	=	{Harvard University Press},
	address		=	{Cambridge},
}

@book{GeldnerVIII,
	author		=	{Karl Friedrich Geldner},
	title		=	{Der Rig--Veda aus dem Sanskrit ins Deutsche übersetzt und mit einem laufenden Kommentar versehen. Drieter Teil: neunter bis zehnter Liederkreis},
	year		=	{1928},
	publisher	=	{Harvard University Press},
	address		=	{Cambridge},
}

@book{Geldner2003,
	author		=	{Karl Friedrich Geldner},
	title		=	{Der Rig--Veda aus dem Sanskrit ins Deutsche übersetzt und mit einem laufenden Kommentar versehen},
	year		=	{1928},
	publisher	=	{Harvard University Press},
	address		=	{Cambridge},
}

@book{Elizarenkova1989,
	author		=	{Tatyana Yakovlevna Elizarenkova},
	title		=	{Rigveda. Mandala I--IV},
	year		=	{1989},
	address		=	{Moskva},
	publisher	=	{Nauka},
}

@book{Elizarenkova1995,
	author		=	{Tatyana Yakovlevna Elizarenkova},
	title		=	{Rigveda. Mandala V--VIII},
	year		=	{1995},
	address		=	{Moskva},
	publisher	=	{Nauka},
}

@book{Elizarenkova1999,
	author		=	{Tatyana Yakovlevna Elizarenkova},
	title		=	{Rigveda. Mandala IX--X},
	year		=	{1999},
	address		=	{Moskva},
	publisher	=	{Nauka},
}

@book{Goto2007,
	author		=	{Toshifumi Gotō and Michael Witzel},
	title		=	{Rig--Veda -- Das heilige Wissen. Band I: Erster und zweiter Liederkreis},
	subtitle	=	{Übersetzt und herausgegeben von M.W. und T.G. unter Mitarbeit von E. Dóyama \& M. Ježic.}, 
	publisher	=	{Verlag der Weltreligionen},
	year		=	{2007},
	address		=	{Frankfurt},
}

@book{Goto2013a,
	author		=	{Toshifumi Gotō and Michael Witzel},
	title		=	{Rig--Veda -- Das heilige Wissen. Band II: Dritter bis fünfter Liederkreis},
	subtitle		=	{Übersetzt und herausgegeben von M.W. und T.G. unter Mitarbeit von S. Scarlata.}, 
	publisher	=	{Verlag der Weltreligionen},
	year		=	{2013},
	address		=	{Frankfurt},
}


@book{Goto1987,
	author		=	{Toshifumi Gotō},
	year		=	{1987},
	title		=	{Die ``I. Präsensklasse'' im Vedischen: Untersuchung der volstufigen thematischen Wurzelpräsentia},
	publisher	=	{Verlag der Österreichischen Akademie der Wissenschaften},
	address		=	{Wien},
}
	

@book{Goto2013b,
	author		=	{Toshifumi Gotō},
	title		=	{Old indo-aryan morphology and its indo-iranian background},
	year		=	{2013},
	publisher	=	{Verlag der Österreichischen Akademie der Wissenschaften},
	address		=	{Wien},
}
%%% Outras tralhas:

@book{Beekes2010,
	title		=	{Etymological Dictionary of Greek},
	author		=	{Robert Beekes},
	year		=	{2010},
	publisher	=	{Brill},
	address		=	{Leiden},
}

@book{Vaan2008,
	title		=	{Etymological Dictionary of Latin and the other Italic Languages},
	author		=	{Michiel de Vaan},
	year		=	{2008},
	publisher	=	{Brill},
	address		=	{Leiden},
}

@book{Lubotsky,
	title		=	{The Indo--Aryan Inherited Lexicon},
	author		=	{Alexander Lubotsky}
}

@misc{NootenHolland, 
	title		=	{The Rigveda: Metrically Restored Text}, 
	url=	{https://liberalarts.utexas.edu/lrc/rigveda/index.php}, 
	journal=	{UT College of Liberal Arts}, 
	publisher	=	{Linguistics Research Center}, 
	year		=	{1994},
	author		=	{van Nooten, Barend A. and Holland, Gary B.}, 
	editor		=	{Thomson, Karen and Slocum, Jonathan},
	address		=	{Texas},
} 

@misc{JamisonComent, 
	author    	=	{Stephanie Jamison and Joel Brereton},
	title		=	{Rigveda Translation: Commentary},
	url		=	{http://rigvedacommentary.alc.ucla.edu/},
	year		=	{2015}
}

@book{Fortson2006,
	author		=	{Benjamin W. {Fortson IV}},
	title		=	{Indo--European Language and Culture},
	publisher	=	{Blackwell Publishing},
	year		=	{2006},
	address		=	{Oxford},

}

@book{Kummel1996,
	author		=	{Martin Joachim Kümmel},
	year		=	{1996},
	title		=	{Stativ und Passivaorist im Indoiranischen},
	address		=	{Göttingen},
	publisher	=	{Vandenhoeck \& Ruprecht},
}

@book{Kummel2000,
	author		=	{Martin Joachim Kümmel},
	title 		=	{Das Perfekt im Indoiranischen},
	publisher	=	{Reicher Verlag},
	address		=	{Wiesbaden},
	year		=	{2000}
}

@book{Heenen2006,
	author		=	{François Heenen},
	title		=	{Le désidératif en védique},
	publisher	=	{Rodopi},
	address		=	{Amsterdam},
	year		=	{2006},
}

@article{Bloomfield1898,
	author		=	{Maurice Bloomfield},
	title		=	{The Meaning of Etymology of the Vedic Word vidátha},
	journal		=	{Journal of the American Oriental Society},
	year		=	{1898},
	volume		=	{19},
	pages		=	{12--18},
}

@book{NIL,
	title		=	{Nomina im Indogermanischen Lexikon},
	author		=	{Dagmar S. Wodtko and Britta Irslinger and Carolin Schneider},
	publisher	=	{Universitätsverlag Winter},
	year		=	{2008},
	address		=	{Heidelberg},
}

@book{LIV,
	title		=	{Lexikon der indogermanischen Verben},
	author		=	{Helmut Rix},
	publisher	=	{Dr. Ludwig Reichert Verlag},
	address		=	{Wiesbaden},
	year		=	{2001},
}

@book{IEW,
	author		=	{Julius Pokorny},
	title		=	{Indogermanisches etymologisches Wörterbuch},
	year		=	{2005},
	publisher	=	{Francke},
	address		=	{Bern},
}

@book{Collinge1996,
	author		=	{N. E. Collinge},
	title		=	{The Laws of Indo--European},
	year		=	{1996},
	publisher	=	{John Benjamins Publishing Company},
	address		=	{Amsterdam},
}


@article{Grestenberger2013,
	author		=	{Laura Grestenberger},
	title		=	{The Indo--Iranian \emph{cákri}--type},
	year		=	{2013},
	journal		=	{Journal of the American Oriental Society},
	volume		=	{133},
	number		=	{2},
	pages		=	{269--294}
}

@book{Lowe2017,
	author		=	{John J. Lowe},
	title		=	{Transitive nouns and adjectives: Evidence from Early Indo--Aryan},
	year		=	{2017},
	publisher	=	{OUP},
	address		=	{Oxford},
}

@inbook{Klein2008,
	author		=	{Jared S. Klein},
	title		=	{Interrogative Sequences in the Rigveda},
	pages		=	{297--308},
	booktitle	=	{Evidence and Counter--{E}vidence: Studies in Slavic and General Linguistics},
	editor		=	{Alexander Lubotsky and Jos Schaeken and Jeroen Wiedenhof},
	publisher	=	{Rodopi},
	address		=	{Amsterdam},
	year		=	{2008},
}

@book{Scarlata1999,
	author		=	{Salvatore Scarlata},
	year		=	{1999},
	title		=	{Die Wurzelkomposita im R̥g--veda},
	address		=	{Wiesbaden},
	publisher	=	{Reicher Verlag},
}


@book{Leukart1994,
	author		=	{A. Leukart},
	year		=	{1994},
	title		=	{Die frühgriechischen Nomina auf -tās un -ās},
	address		=	{Wien},
	publisher	=	{Verlag der Österreichischen Akademie der Wissenschaften},
}

@article{Kulikov2013,
	author		=	{Leonid Kulikov},
	year		=	{2013},
	title		=	{An Atharvanic hymn to the night: text--critical and linguistic remarks on the interpretation of Śaunakīya 19.50= Paippalāda 14.9},
	journal		=	{Bulletin of SOAS},
	volume		=	{76},
	number		=	{2},
	pages		=	{259--69},
}


@book{Grassman1876,
	author		=	{Hermann Gunther Grassman},
	year		=	{1876},
	title		=	{Rig--veda übersetzt und mit kritischen und erläuternden Anmerkungen versehen. Erster Teil},
	address		=	{Leipzig},
	publisher	=	{Unveränderter Nachdruck der Ausgabe},
}

@book{Grassman1877,
	author		=	{Hermann Gunther Grassman},
	year		=	{1877},
	title		=	{Rig--veda übersetzt und mit kritischen und erläuternden Anmerkungen versehen. Zweiter Teil},
	address		=	{Leipzig},
	publisher	=	{Unveränderter Nachdruck der Ausgabe},
}

@book{Wackernagel2009,
	year		=	{2009},
	editor		=	{David Langslow},
	title		=	{Jacob Wackernagel: Lectures on Syntax with special reference to Greek, Latin, and Germanic},
	address		=	{Oxford},
	publisher	=	{Oxford University Press},
}

@book{Wackernagel1924,
	author		=	{Jacob Wackernagel},
	year		=	{1924},
	title		=	{Vorlesungen über Syntax mit besonderer Berücksichtigung von Griechisch, Lateinisch und Deutsch},
	address		=	{Basel},
	publisher	=	{Komissionsverlag von Emil Birkhäuser},
}

@book{AiGII1,
	author		=	{Jacob Wackernagel},
	year		=	{1905},
	title		=	{Altindische Grammatik. Teil II Band 1: Einleitung zur Wortlehre. Nominalkomposition.},
	address		=	{Göttingen},
	publisher	=	{Vandenhoeck \& Ruprecht},
	shortitle	=	{AiGr II, 1},
}

@book{AiGII2,
	author		=	{Jacob Wackernagel and Albert Debrunner},
	year		=	{1954},
	title		=	{Altindische Grammatik. Teil II Band 2: Die Nominalsuffixe.},
	address		=	{Göttingen},
	publisher	=	{Vandenhoeck \& Ruprecht},
}

@book{PW,
	author		=	{Otto Böhtlingk and Rudolph Roth},
	year		=	{1855},
	title		=	{Sanskrit Wörterbuch, herausgegeben von der kaiserlichen Akademie der Wissenschaften (Petersburger Wörterbuch)},
	address		=	{St. Petersburg},
	publisher	=	{Eggers},
}

@book{Hillebrandt1891,
	author		=	{Alfred Hillebrandt},
	year		=	{1891},
	title		=	{Vedische Mythologie. Erster Band. Soma und verwandte Götter},
	address		=	{Breslau},
	publisher	=	{Wilhelm Koebner},
}

@book{NartenAor,
	author		=	{Johanna Narten},
	year		=	{1964},
	title		=	{Die sigmatischen Aoriste im Veda},
	address		=	{Wiesbaden},
	publisher	=	{Otto Harrassowitz},
}

@inbook{Narten1968,
	author		=	{Johanna Narten},
	year		=	{1968},
	title		=	{Zum ''proterodynamischen'' Wurzelpräsens},
	booktitle	=	{Pratidānam: Indian, Iranian and Indo--European Studies Presented to Franciscus Bernardus Jacobus Kuiper},
	editor		=	{J. C. Heesterman and G. H. Schokker and V. I. Subramoniam},
	address		=	{Paris},
	publisher	=	{Mouton},
}

@book{Untermann1996,
	author		=	{Jürgen Untermann},
	year		=	{1996},
	title		=	{Wörterbuch des Oskisch--Umbrischen},
	address		=	{Heidelberg},
	publisher	=	{C. Winter},
}

@book{Hoffmann1967,
	author		=	{Karl Hoffmann},
	year		=	{1967},
	title		=	{Der Injunktiv im Veda},
	address		=	{Heidelberg},
	publisher	=	{Carl Winter Universitätsverlag},
}


@article{Strunk1972,
	author		=	{Klaus Strunk},
	year		=	{1972},
	title		=	{ Ai. babhūva, av. buuāuua: ein Problem der Perfektbildung im Indo--Iranischen},
	journal		=	{Historische Sprachforschung},
	volume		=	{86},
	number		=	{1},
	pages		=	{21--7},
}

@book{Stuber2002,
	author		=	{Karin Stüber},
	year		=	{2002},
	title		=	{Die primären s-Stämme des Indogermanischen},
	publisher	=	{Dr. Ludwig Reichert Verlag},
	address		=	{Wiesbaden},
}

@article{Shields1997,
	author		=	{Kenneth Shields},
	year		=	{1997},
	title		=	{The origin of the vedic 2nd Sing. Imperative in -''si''},
	journal		=	{Indo-Iranian Journal},
	volume		=	{40},
	number		=	{2},
	pages		=	{149--155},
}

@book{ForssmanFS,
	title		=	{gering und doch von Herzen},
	year		=	{1999},
	editor		=	{Jürgen Habisreitinger and Robert Plath and Sabine Ziegler},
	publisher	=	{Reichert Verlag},
	address		=	{Wiesbaden},
}

@inbook{GarciaRamon1999,
	crossref	=	{ForssmanFS},
	title		=	{Zur Bedeutung indogermanischer Verbalwurzeln: *\emph{h₂nek̑-} `erreichen, reichen bis', *\emph{h₁nek̑-} `erhalten, (weg)nehmen'},
	author		=	{{García Ramón}, José Luis},
	pages		=	{47--80},
}

@article{Kuiper1974,
	author		=	{F. B. J. Kuiper},
	year		=	{1974},
	title		=	{\emph{ví} \emph{dayate} and \emph{vidátha}},
	journal		=	{Indologica Taurinensia},
	number		=	{2},
	pages		=	{121--32},
}

@book{JamisonFS,
	title		=	{Sahasram Ati Srajas: Indo-Iranian and Indo-European Studies in Honor of Stephanie W. Jamison},
	year		=	{2016},
	editor		=	{Dieter Gunkel and Joshua T. Katz and Brent Vine and MIchael Weiss},
	address		=	{New York},
	publisher	=	{Beech Stave Press},
}

@inbook{Jasanoff2016,
	author		=	{Jay H. Jasanoff},
	crossref	=	{JamisonFS},
	title		=	{Vedic \emph{stuṣé} `I praise'},
	pages		=	{135--45}
}

@mvbook{HoffmannAufs,
	author		=	{Karl Hoffmann},
	year		=	{1976},
	title		=	{Aufsätze zur Indoiranistik},
	editor		=	{Johanna Narten},
	volumes		=	{3},
	publisher	=	{Dr. Ludwig Reichert Verlag},
	address		=	{Wiesbaden},
}

@book{Schaefer1994,
	author		=	{Christiane Schaefer},
	title		=	{Das Intensivum im Vedischen},
	year		=	{1994},
	publisher	=	{Vandenhoeck and Rupretch},
	address		=	{Göttingen},
}


@article{Insler1972,
	author		=	{Stanley Insler},
	year		=	{1972},
	title		=	{Some Irregular Vedic Imperatives},
	journal		=	{Language},
	volume		=	{48},
	number		=	{3},
	pages		=	{551--65},
}

@article{Jasanoff2002,
	author		=	{Jay H. Jasanoff},
	year		=	{2002},
	title		=	{The Vedic Imperatives yódhi `Fight' and bodhi `Heed'},
	journal		=	{Journal of the American Oriental Society},
	journalsubtitle	=	{No. 2, Indic and Iranian Studies in Honor of Stanley Insler on His Sixty-Fifth Birthday},
	volume		=	{122},
	number		=	{2},
	pages		=	{290--5},
}

@inbook{Rasmussen1985,
	author		=	{Jens Elmegard Rasmussen},
	year		=	{1985},
	title		=	{Der Prospektiv -- eine verkannte indogermanische Verbalkategorie?},
	booktitle	=	{Grammatische Kategorien: Funktion und Geschichte. Akten der VII. Fachtgagung der Indogermanischen Gesellschaft},
	editor		=	{Bernfried Schlerath},
	pages		=	{384--99},
	publisher	=	{Reichert Verlag},
	address		=	{Wiesbaden},
}

@book{Lowe2015,
    author		=	{John J. Lowe},
    year		=	{2015},
    title		=	{Participles in Rigvedic Sanskrit: The Syntax and Semantics of Adjectival Verb Forms},
    publisher	=	{Oxford University Press},
    address		=	{Oxford},
}

